觀塘咩事

SOURCE : FACEBOOK 香港突發事故報料區·
1730 官塘工業中心第四期
一男子被幾位途人制服，原因不明。

都想知

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可